行街搭車最討厭遇到以下邊種人

1. 兩條或友以上 肩並肩咁行 行得好慢 或者行行下停左係到 擋住條路

2. 係繁忙路段 例如港鐵站進出地方 低頭玩手機行到勁撚慢 阻住人

3. 係扶手電梯口減速 或者 停左係到 然後後面一堆人卡係扶手電梯然後撞埋一齊

4. 入到地鐵車廂又唔撚走入d 入面明明勁空 搞到d人要夾硬塞

5. 塞住係扶手電梯左邊 後面d人行唔到

仲有無其他 個人最討厭3.

老野

火車頭
巴士地鐵入面嘅肺癆鬼/剪指甲嘅仆街
拖喼撚
超超共嘅廢老

食煙嘅人 硬食

香港真係咩都要考牌

係咁咳又唔帶口罩野到成車人喇死廢老

地鐵係人地落車果邊打尖

最憎女人搭車，一係成身香水味
一係就嘈到死

all

3同4，5嗰啲有時真係冇辦法前面一有老人家或者小朋友就後面企左邊嗰啲全部塞住郁唔到。仲有啲行行下突然停低啲仆街

4除咗地鐵之外巴士都有呢個情況 , 次次頂閘開車都見到車尾位置仲有幾個企位

行行下咁啱係正你隔離咳

女人

兩隻手放晒上上面扶手 好似扣蠟鴨咁
又唔會企實/定 架車一開佢個身(特別係下身)就隨車fing來fing
架車又多人 唔知想博懵定玩野

好多廢老手機較擴音器 唔識用耳機

見到火車頭就想係佢格離播啦巴。 呠呠～～～～～

俾人擋住咗就淨係識企喺人後面, 唔講嘢, 啤住人嘅仆街
心諗: 你啞㗎咩?開口講聲唔該借借係咪會死?又冇話唔讓俾你

男人

最離譜係見過有個師奶蝗企喺電梯口成分鐘
我搭完條梯佢仲喺度

行路妹下妹下嗰啲，我想靠左扒頭，佢又靠左頂住我

好多人行到門口自己攝得過就算
完全唔會幫手推一推

All

你死開咪得囉 自動自覺啦
仲要人地出聲 係咪on9

長途巴士線當流水線搭車嘅兩蚊廢老

一邊行一邊睇片
明明有指示左上右落 偏偏逆線行
慢速爬頭(條路本身窄 慢速爬頭攪到前面行緊嘅人要停低等你行完)
明明條路夠行兩個人 偏偏要行正中間 又要行得慢